依家共產黨擺明搞9香港咖啦

你地堆港豬做慣奴隸
最緊要搵錢搵錢
出黎抗爭？ 不了
共產黨真係好撚驚呀

push

樓豬柒到
無人理要自己推呀?

Push

咁又點